原來大肚婆唔係比人推！ 係比人cool頸

黑警用手肘扯跌大肚婆

係喎diu

大肚婆都唔放過,死黑警冇人性,必定生一隻死兩隻,冇後代,絕子滅孫

大家用hashtag #HKMomMatters

推

滅絕人性

黑警謀殺

真係咁憎你地？
哈哈
憎已經唔能夠形容

似係cool完再撻落地